(有圖）小學二年班都知黑警做過d咩

原來班藍絲廢佬學歷仲低過小二

消防打排球

d藍屍廢老個個榮譽博士(林肯大學)學位wor

強姦呢？

係咪屋企人教佢寫

打排球

唔好污染小學生 小學生只知道JJ用黎疴尿

消防員打排球

蛋糕

好哥哥好姊姊

呀 !!!!!!!!!

無咁多位，應該要整20格比警犬

所以無論最後中共定我地贏，警察都只有輸一種結局

其餘嗰啲都係得三格唯獨佢四格

謝sir結局

係喎

姦淫擄掠

打排球都識，連登仔黎

諗住整4格可以講多d差佬好事

可能比佢地寫多d衰野

消防員除左打排球仲鍾意玩蛋榚塞屎眼

幾時有黑警流出？

黃絲屋企人教

叻仔!!!

小二識寫濫捕同催淚彈 實有屋企人教

好明顯屋企人教啦,二年班點識寫果啲字
不過早啲教育下佢地係好事

唔准咁話我老竇
佢係支那讀到小五㗎

高三級咁多

你話啊

謝蛇去咗振美喇

客觀嚟講冇錯中肯描述

但如果話打排球訓練默契就更好

小二個陣我都仲未知有催淚彈呢樣野

正確價值觀

想笑既時候同時間都覺得好心酸

小學連登仔

咁海關係點?

屎眼塞白粉

唔係講笑，前排幫個小學四年級補習，佢話便服日好多同學仔著哂黑衫又戴哂口罩，小息仲要有部分同學喺走廊靜坐

佢地真係好醜怪，藍絲又發功 整左一張小學生功課

我補習社班小二小三嘅學生個個都死黑警死黑警咁叫
仲話黑警嘅武器係催淚彈 示威者嘅武器係打死黑警棍

三年又三年

態度正確
等警二代被bully就會怪責狗父母

早排教個小四學生英文，佢咁答我都嚇親

有冇得deep fake塊面落去

今日有個小學生同我講五大訴求 缺一不可
仲要講得出五大訴求係咩

依家啲小朋友⋯⋯

唔出奇
之前行過青衣連儂牆
咁地下有柒婆, 何妖個D啦
有個呀媽帶住2個細路, 個家姐睇落小1,2
同個細佬講踩地下啦, 壞人黎

推

我讀小學果陣已經有同學係學校度倒董
咪以為小朋友真係咩都唔識你個on9政府

睇晒咁多option 呢個唔係正確答案咩

我問四歲表妹警察係咪好人
佢搖頭，靜靜雞同我講「唔係」
我問點解，佢話「佢地打人」

唔信識用濫暴
家長教完影黎打飛機

唔好咁講 我樓下公園有班細路玩捉 一路跑就一路講警察咪走 再走就叫爸爸。。cls世代

咁我唔做公務員， 趁而家仲未中六畢業
好彩你提醒我

1 2 題是不是多舊魚

係事實黎既，不過唔係玩
打排球目的訓練體能

啲字都唔似小二會學
但係個社會教識咗佢地

香港未來有救

點解小二心水就咁清

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

叻仔